[個腦裝屎嫁？］柒婆咁做同推高樓價有咩分別

供應又無增多到，但突然多左幾百萬人可以買樓
以後4百呎嘅樓未賣到千幾兩千萬
柒婆同班官個腦係唔係裝屎嫁on99
D政策可唔可以唔好咁撚離地
行會個班建制柒頭除左識護旗之外可唔可以比返返d實際d既建議呀on9

樓市一直咁高企係因為supply唔夠呀
唔係全民9成按揭就可以上到樓嫁仆街

愈睇愈嬲 班官同行會除左識諗點樣禁連登之外
仲識做咩民生政策 屌

推

唔解決問題 解決提出問題果個
可以 這很支那